發唔發覺越來越多學院開社工課程

能仁 港專 明愛 宏恩

浸大 城大 理大 港大 中大

究竟消唔消化得曬架？

一早爆煲咗
出到黎做廉價勞工

其他我唔知, 我只係知能仁最有認受性